連登仔依家是唔是支持基佬南亞狗同港女？

盲反佢地係咪會比人屌

我支持同性戀